我發完個夢 好想講句 「好多謝你地每一個超級英雄」

我發咗個好難忘既夢 好想表達一樣野 就係香港人真係好團結 好團結 好團結完全唔洗任何領導者下 大家都做到好似好有默契咁 夢境果日見到好多場面真係好想表示既係 我覺得當下可以好勇敢咁講「我係香港人」
前面要水 遠處就開始傳水上去 大家排晒幾條隊不斷人傳人
仲要有人自主性咁收返啲水樽返黎
派野食 派水 派退熱貼 派包 呢啲唔單止係物資站既人有做 根本你果日行唔夠二十步就會聽到有人問「有無人需要野食？需要水？需要口罩？」
傳完唔會亂扔任何野 當然地下有唔少垃圾 但都有人自動波用個膠袋執地下既垃圾 點解要咁做？ 因為呢個係我地既家 我地香港人既屋企

香港人 好多謝你地 俾咗個咁好咁難忘既夢我

香港人不是瘋狂；是想保護屬於自己的地方